集思廣益 雅景臺住戶 處理開門實Q方法

新年唔好比利是佢
佢應該會跪地做死狗

危害住客安全，解僱！

住戶發火

大快人心
條廢老好撚仆街

呢種唔即炒, 太把藍絲食Q學佢死好撚多人

紅衫哥哥係光頭界清泉

日日落去撚鳩條死廢老啦

終於搵到個光頭係好人

住客一人一信同管理公司投訴呢條垃圾廢老啦，投訴到佢工都冇埋

理得佢個樣幾滄桑 都係唔值得同情

呢個都係

用5%業主信要求法團換保安公司甚至管理公司，亦都可以換法團嘅人

推撚到佢仆街
你食花生都算啦,你開門!?!?
真係睇撚到火滾
唔係唔撚炒佢呀!!!!!

好冇用
睇下開工有冇訓教 有訓教就影相 然後報警話有人違反左保安人員許可證發出條件
得閒報下爆水喉 邊戶有lon味 煤氣味
捉佢巡樓蛇王 當值期間用電話 睇報紙
投訴點解閒人入到去
叫管理公司出信 warn

笑到仆街

好重要，食蕉出賣僱主冇後果係開左個極壞既先例。（雖然我地既稅都用左黎養咬自己既狗）

光頭界清泉

同情? 條廢老仲駁咀, 擺明唔知錯
住客俾人打都唔幫手, 仲要放成隊犬入黎, 傻撚左?

施丹咁撚型

呢啲私樓住客大哂
投訴佢啦

做石q得罪住客就最on9
要玩你搞鳩非常客易
管理公司又唔會為一個石q得罪住客
傻仔先唔同住客企同一陣線

同乜撚野情 睇條廢老樣擺明唔覺得有錯

我係住客實屌撚死條廢佬同間公司

好波

可以share 上facebook?
比曬全世界人知啲保安做緊乜野危害自己老細

吳三桂

呢單要睇下媒體肯唔肯幫手
煲大佢

呢啲廢老食蕉唔炒唔得
唔計佢藍唔藍絲
私人地方你係咪都開門放人入仲保乜撚嘢安呀

屋企樓下個食蕉呀嬸嘢都未講得正就日日同其他住户講話啲細路收錢暴動發表佢啲偉論
依家請你返嚟吹水呀
你就真係收咗錢同我收聲㩒𨋢啦呀嬸

唔好換管理公司住
條廢老都唔好炒
但新年就講明因為條廢老全部食蕉一封利是都唔派

群眾鬥群眾丫嗱

啱呀 新年一封都唔比 即刻大把人唔做依個場

光頭界仲有我地大丁哥哥

大J呢？

李寧
但係我原諒佢，佢令我知光頭都有好人

到佢更既時候係咁打落去叫佢上門處理等佢跑上跑落
佢黎得慢就屌9佢

仲部年 等唔撚到啦
一於一人一信投訴佢
召開業主立案法團大會 動議更換保安公司
殺雞儆猴

抵啦

私樓d管理費咁撚貴 畀d垃圾廢老出賣自己

貼哂全香港屋村

殺一儆百

條廢老個樣若無其事
臨尾仲拎部電話出嚟篤

屌 唔尊重保安呢個職業
我屋企 1層得7個單位
12碼2更 雖然夜更成日訓
但差佬黎起碼盡責

為咗以後冇同類型事件再發生
一定要即炒，仲要高調宣傳炒撚咗
等啲保安知道唔好可做吳三桂
唔係呢件事會不停係香港唔同地區再發生

罷交管理費啦

做過管理公司係唔會炒咖如果俾人投訴得勁都係將佢調去第二個site唔俾利是可能真係懲罰性高啲

仲派利是
炒撚左佢啦屌佢老母 邊個係自己老闆都未認到

係時候認住佢 佢去親邊個SITE就貼

仲等新年派利是
仲要養呢件食蕉多半年
即炒啦

開業主大會
換管理公司

［突發］8月4 將軍澳蔚x灣x會跪低

大家一齊打比自己屋苑管理處問佢有類似情況會點處理

唔炒就等樓價跌一成啦

仲無利事？
直情咪撚俾佢做啦屌

投訴管理公司

新年唔好俾利是
+
而家及新年時, 棟喺度拎住塊牌, 叫其他人唔好俾利是

推 好型

紅衫哥仔因被打而要求賠償，管理公司都有排煩

新年封一蚊利是俾佢先岩

有業主立案法團就由法團迫鳩管理公司炒鳩條癈老，否則永久 Blacklist 佢，合約一完就走！

有冇得利用佢開門呢點 話佢將來即使係其他地方都有機會令同樣事情發生 危害住客安全 然後等佢係其他地方搵唔到工

有冇人熟警例？
如果下次真係有仆街住客/路人做吳三桂打電話求警協助，差佬可唔可以成隊兵衝入去？
因為呢啲玩得幾次對家實會諗應對方法，所以問定先

-寫信投訴炒左條廢老
-轉公司
-唔交管理費

唔係住戶都可以撚9佢 專登佢當值就嘗試入去 佢開門就問佢點解要開門俾我 我都唔係住客

要炒9佢，殺一儆百

之後投訴佢開門比陌生人

就係要咁做 佢咁樣俾人炒左就真係可以退休 大家幫幫佢 佢都咁老咪留係屋企享下福

星期一接放工有效過集會

啱啊 屌 係咪都放人嚇親老人家同小朋友

佢咁老，唔好迫人起底 d仔仔女女無辜ga

紅衫哥哥話一早講咗唔拍卡唔比入，個保安防嗮啲賊（差佬）入黎，即系話市民已經將警察當賊看待

有物管公司名未 等左好耐了

投訴， 攪到佢冇左份工
好多老野根本唔夠資格做保安

最尾個句 唔爭氣笑左

最好呢個月就炒咗佢啦

無可能，大廈有藍絲廢老會派
此事宜急不宜緩

1 此廢老要即時搞到佢炒 殺一儆百
2 要動員換成個管理公司 成唔成事都要俾動作
3 新年前未成事再高調講明唔俾利事

負責雅景臺果個區議員 丁仕元 都要屌啦
死左去邊?

屌，又係死光頭佬

單位內無可能入，其他公家地方，我意思係屬管理處管嘅私人地方，係可以俾佢入嚟亦可以唔俾趕佢地走，要睇咩事，例如佢話擺低封信俾個住客咁係會俾佢入大堂信箱位置，但係當時情況當然係唔會俾佢地入，兼且當時有住户出聲唔可以俾佢地入，屋苑管理處永遠係業主>租客>其他人，所以係唔會咁做，打去投訴會話會俾清晰指示，電話投訴威力好弱，信先有用，收兩張信公司會勸佢不如轉去第二個盤

新年前應該俾人炒撚左

如果食q出黎頂住班狗
今年利是收到手軟啦

叫個fd 前後腳入
然後問點解唔攔後面個閒人
話要報警同報警察牌照課 有看更玩忽職守

相?

可唔可以係
放左警察入黎
全個屋苑所有保安無利是

炒左佢哋

推

撚到佢冇得撈la, d 人就係怕事，驚冇得撈

咩管理公司啊

炒左佢啦 你放d狗入黎樓價跌幾多呀
而且都冇人會買元朗d樓啦

馬鞍山喎ching

炒啦on9，做任何野都係有後果

i mean 而家, 自從元朗恐襲之後

一睇就知

炒鳩左佢啦屌

邊間管理公司 唔落order 關埋拒狗的

換走邊間

寫信比管理處 叫佢交代白頭佬隨便放街外人入私人範圍係邊條公契教佢咁做 再cc埋比房協
大公司唔會為左留個保安同你嘈

之前上保安堂，個阿sir話d物管背後有個共同name list，寫低哂d俾人炒既保安

所以多數物管如果個保安唔係做到好錯，會勸佢主動離職，禁就唔洗寫名上list
點都要叫到物管主動炒佢

成個管理公司換左佢，同埋申請賠償

日日落去屌佢老母

個個月俾千幾蚊管理費你放狗入黎搞事？我住緊公屋呀

根本要業主立案法團緊急動議徹換保安公司，理由係冇盡力保護住客嘅人生同財物嘅安全。

你估下間保安公司攬唔攬佢?

抵屌啦呢d

罷交稅大家唔夠膽做
罷交管理費得喇掛

終於懲罰

換管理公司，等出面其他管理公司驚到落order要所有看更唔比狗入

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

咁咪第二個site再投訴，唔相信佢有能力保護住客

仲等新年 立即炒撚左佢

系你老母

［一人一信］ 稿已已draft-投訴馬鞍山白頭廢老保安失職

屌得好，好似就係呢個白頭佬開門

識有個仆街藍絲親戚住嗰到

朱古力金幣利是啦屌

Hkhs

下左常實Q點知有差佬黎係唔可以比佢入...
佢都係坐係到睇有冇可疑人咋嘛
算啦，無謂搞到呀伯冇左份工

自己地頭自己出管理費,有得出聲架

8.5 全民三罷

利是放狗糧

唔會同情

仲等到派利是個時?
係住客就投訴佢啦

含撚啦你
放d黑警入黎大把人冇埋前途呀

屈機

大J算唔算係

有冇腦 識唔識思考架
咁多野唔知 路人甲呀？
收人管理費果陣就乜都知？
市民比恐怖分子打完再告暴動 止唔止冇左份工

利是唔比就梗架啦
仲要日日返工放工見到佢就屌佢老母
呢d廢老唔早日屌走只會危害屋苑安寧

發現好多實q都係藍絲。

我唔預阿伯可以出手阻警察
但佢連口循都冇咁請佢返嚟做乜撚嘢

投訴到間物管仆街先啦，仲等新年？

罷交管理費

間公司仲有命留到新年？

有冇得追討賠償？
玩撚到佢破產為止

臨尾仲玩手機

無委任証，邊個知出邊果啲係真警察定cosplay

改做全部冇利是

直接換管理公司好啲

直接換管理公司啦，陀衰家